原來楊潤雄仔女在澳洲讀書,睇唔起我地中國,終於明白點解咁多黃屍老師,教出咁多暴徒

details?

推

有無地址
幫佢叫外賣

2018年

留言番 局長唔係老師 會計出身

唔怪得搞亂香港

外國勢力
睇唔起中國
愛祖國 留港升學

覺得佢仔女讀完獸醫肯撚定會返香港搵食

擺上微博等小粉紅屌鳩佢

我到今日仲記得, 當日教育局一直撐母語教育.

有記者問其中一個官員, 問佢點解你嘅仔女去咗外國讀書, 而唔喺香港接受母語教育

嗰個官員話: 我仔女喺外國, 都係接受母語教育㗎